深夜限定心事台 (50)

終於黎到第50個post！
為左慶祝
在場既每一個人都請我食餐飯

許願樹!

屌你老濛
太子女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透唔洗再同女朋友嘈
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野

2

今日咁多嘢傾

好多客

想個知拍嗰陣會唔會好無安全感

cls 我唔想又傾到六點

我都想知

少少即係

仲唔早啲抖 4點喇

連登

柴子

有你呢句 我就去瞓了 聽日岀街

無

清好波

早抖

一陣就推爆一個post，瞓先

早抖 有機會再傾

Good night

屌我原本都想訓，不過傾傾下又覺得幾正
同自己fd吹水都冇呢到咁快秒回

要識到人嘅邊度都識到人

聽晏見

日日都出街

覺唔覺得自己有啲恐怖情人

Ching good ball

又一pair了
@棉棉

咪

呢個post不嬲正

咁我又未到 即係唔會乜鳩都check果d

幾時同我出

冇囉 岀埋聽日咋

第一次拍拖鬼識

重未瞓？

都想睇吾王
好似幾高汁

快d訓啦咁 記得沖涼

仲唔瞓

好恐怖

買咗跑online俾你

你想呢？

可能佢都想同你傾落去
不過要D時間諗覆你D咩好呢

你贏

沖咗N世 輕鬆

一Chur就無
要搵啲野分下心

幾時教我玩

係 所以之後學識唔chur人

多謝

你哋覆咗我嘛

買埋外掛俾你啦bb

正常人都唔想被人control

再覆唔俾訓

上個post

永動機

知啦知啦長氣 果陣得十三四歲

我又要

屌 我瞓喇 聽日要買蛋糕食

叻

朱古力蛋糕

唔識quote 呀屌

毛毛唔得意咩

扎醒

有人會呻醋架 唔好啦

右上編輯回覆

有時可能我都想傾落去
但我又唔知覆咩好
所以要時間諗 就唔覆住

近排玩翻 而家啲角色做緊特價 好抵買

影相

宜家唔係無咩

買咩蛋糕

已經有 只係每次佢秒回完又無啦啦要等十幾個鐘我好累啫

士多啤梨忌廉先好食

冇問題 記住睇

第一季中後好悶下

唔識食

但唔好已讀之後諗

你好識食

未諗好 不過會去Chateraise

點解

你就唔識食
士多啤梨同忌廉係絕配

逃避型依戀

一定

有人話我唔識食

驚佢出軌？

講笑 我求其搵d藉口話你

佢真心勁

從未見過木星會因仔而煩惱

佢係？

搽藥膏啦

多毛 太重

是但啦msg唔好睇太重

個個好似你咁諗就好

你好撚MK...

有時啦 不過有時反而唔開dm不過online之後等佢勁耐先覆

有d野要仆過街先知自己on9

雖然朱古力蛋糕都好食
不過我既first choice點都係士多啤梨

改咗名成日load唔切

你好撚爛口

有啲人係唔鐘意覆msg

有d好酸 中伏到有陰影

傻仔

但今日食咗Lemon tart
但呢個唔係幾好食

大家都傻過

我

可能佢係或者之後試吓約佢出嚟 睇吓會唔會好啲

細個成日食士多啤梨味嘅野
俾人話我gay仔

係咪自動轉果d呀

我唔鐘意

真人對答最重要

電腦呢? 用開電腦

不要想太多 上黎呻下好啦

唔知好耐冇喺屋企開過電腦

我都覺 不過呢排好忙 之後希望約到啦

妖

自然上咗呢個post 晚晚都覆到升key雀出黎叫先瞓

可以食夜晚喇

好 下次唔會

暫時部機無
唔想down

同埋睇戲好期待

你仲無聊啦
即係佢明知會見你都轉？

多謝你

咪爆粗

掂下手仔

我都想

下之試下唔好秒回
成日秒回好快會無嘢講

好 等佢等下我

失業好窮日日屋企頹

真賴過野之後通常隔半個鐘到先覆

享受下啦 遲啲有工返你又想喺屋hea架喇

因為你無眼光

咁可能佢唔想人見到
但係原因未必係你諗咁樣

加油

你幫我揀囉

好食就係好食
關咩事

煩緊下個月房租 頹左一個星期日夜顛倒

我不嬲鐘意睇字

性別定型啲撚野

健身

搵住pt 返下先？

勁多素材

仲好鍾意打字

彭健身

成日都要提自己忍住唔好秒回
唔知點解我部手機個notification centre show唔到ig dm搞到成日唔知佢覆我未

屌

都好食

未開權限？

係咪個app入面較咗？

你會唔會驚有一日你老豆老母唔要你?

我鍾意睇呀吹咩

Fuck off chi na bye bye

咁快後悔

你又講你個問題大家傾傾下

因為

直接貼文宣

點解點解

點解張枱可以咁多塵

好撚慘

我嗰隻

塵真係好煩

塵埃已落定

咪就係

whywhywhy

你成日改唔撚認得呀屌

因為你唔做家務

應該開咗
連settings入面notification都冇Instagram

我每日長開加濕機

唔好係我張枱度定

做咩對住新人講粗口

你要部機開一次 app入面又開一次

好難聽 呢個名
都係鹿好d

電腦枱嚟 好多嘢

我屋企好濕

心如止水

都唔見得樓豬會為仔煩惱

會唔會俾人夾埋屈佢唔做野

原來係咁用但香港已經夠濕

好 等我再試下先～

我頭先都要起一起底先知你係who

鹿b>支那b

自稱支那仔係咩心態

執下啦

見到正字之後

深夜總有啲唔開心

問下佢鍾唔鍾意孔子

咪係

為什麼呢

鍾唔鍾意睇書

得我frd做 班支那人臨到交前一兩日先出嚟問有咩可以幫手 r credit

而家返梗工
啱啱俾同事屌柒完

同事三分親
唔好擺係心啦

叫佢地去死啦

執咗 好多嘢但唔亂

我想同佢講
親佢老母啊

咁就係佢大髀濕 唔係我屋企濕

當俾狗吠

好多野但唔亂

為甚麼不早點睡

滴晒落地啦

上黎屌柒佢

點解咁做

不過真係日頭無咁想叫春
如果想戒叫春可以早啲瞓 早啲起身

點進法

洪水啊

顯得你好有學識

出國讀都要對住班支那人

你用連登咁耐

真

你日頭日日叫肚餓喎

可能本身呢幾日都心情好差
俾佢吠完有啲覺得人生好絕望
我想喊

係

叫佢抹

得鬼閒起咩

海嚟

我夜晚都晚晚叫肚餓

佢係一個閪女人
明明大家一樣咁高咁大

同女人共事真係好辛苦

生命滿希望 前路由我創

同事黎咋
唔值得你為佢哋唔開心

孔子無女

有女人嘅地方就有是非就有小圈子

是非多到

咁你男定女

女人針對女人通常都係因為唔夠人靚唔夠人後生

有濛真好
點解啲衰人先可以活得好

Me心如止水too

係咪好多元化

濕到個人唔想郁

所以我決定左要做壞人

ok仔？歐歐歐歐歐歐

有無瞓教兔 提下你要瞓

雖然係
但你唔好叉開話題

咪啦

真 例如我
我係message 界毒撚
有人PM我會好煩惱 因為我唔知覆咩好

真人會唔會

我係女人 但我真係好唔鍾意女人呢種性格
成日想避開，唔想講
點解啲女人咁鍾意迫死對方
痴撚線

唔熟個啲會扮睇唔到

做咩笠條底褲喺頭

做咩不睡？

我同個同事同年嘅
邊個靚啲見仁見智啦
唉，痴線少陣得唔得
我真係好唔鍾意同人互片
結果就變成佢片我
係咪我都要片返佢

求其啦有野講先覆

時差

女人係好鍾意為難女人
做好自己就得 呢啲嘢避唔度

你唔出聲就俾人恰 呢個世界係咁

村西巴 你啱
但我覺得世界真係令人攰
連登有時候真係現實世界嘅另一扇門
俾我抖下

這時間 似是澗

真 啲女上司成日為難小妹

佢做錯
都覺得我錯

淫賤女上司。。。

瞓啦
水

我應該要強悍啲

隨時歡迎你

又唔瞓

上嚟呻囉

咁夜都唔瞓？

你又咁夜都唔瞓？

夜晚好舒服

喺到傾下傾下就慣咗夜瞓

會眼瞓㗎嘛

喺度傾耐咗就慣咗夜瞓

面具 係面具

掛住人火

下次無得瞓 瞓唔著 或者掛住你哋
都上嚟搵下你哋先

似bra

呢d位就要片啦唔出聲硬食下次又係賴你

一定有人喺到

你認真？

差唔多啦

隨時歡迎

小鳳姐

我既生理時鐘已經錯哂

成日借啲意揸下我手臂 屌

小妹都係

靚唔靚女

掛住你

你地有冇睇美國隊長架

唔巧哭

跳舞群組嗰個age

唔好亂講 我係強者

女人抽女人水？
你係男定女？

你就好 有mammy

有呀 咪美國隊長條底褲

正 實好有米

女人抽男

Sugar mammy

100萬可以收買我

真係好陰功豬
可能清你太靚仔
你嗰行多唔多女人㗎？
小心俾人溶咗你

剛剛打完機

我99萬都ok

做咩唔瞓？

可唔可以被靚女溶

你倒貼返俾人

靚女就正啦
但無奈現實多數肥老女上司

等你出現

手機個芒咁細睇死人

妖都係粗口?????

呢個真

我媽咪話係架

之後唔順佢意
就有排撚你

正八婆

我所有app都唔show notification
心如止水

我intern個supervisor好靚女 應該大我少少 又細細粒 好正

驗下眼好喎

唔怪得成鳩日單剔我

所以要聽佢支笛 做鴨咁

去馬啦公平咩

屌你金牛仔

今晚贏錢
如果早上嚟就係輸曬

有熟過一排intern完就冇左

原關早晚事？

嘥哂

無電了 早抖

差電

呢啲真係正啦
可惜我嗰度intern 全女班

好慘 呢啲女人真係好噁心

係輸曬就安樂

好可惜之後果d全部老女人
其中有個背後同d同事話
佢行過走廊我唔同佢打招呼冇禮貌
我專心做緊野根本冇留意佢行過

啲老屎忽最睇重呢啲門面嘢
我嗰行啊，如果入lift唔俾senior行先，再講聲早晨
就會俾人針對

d 老屎忽幾時先死晒我頂唔順啦

直到我哋變成老屎忽
再屌新人
咁就無畏無懼

但⋯何必呢⋯

唉 對人太好

係佢地眼中
HK = China

on9 佢唔down 咁唔好聯絡佢

我覺得我唔會屌新人大家做野姐

有用 激撚到佢紮紮跳

同木星傾計切記心浮氣躁
要耐心等待

冇等 直接由佢沉有野講先講

同你一樣

真人我好撚嘈

我淨係要佢無tier 2返支那

好似同你先係咁

我反而無乜所謂
最緊要舒服

我都好想覆人但我唔知有咩好講

搵d黑工俾佢再報串

唔緊要啦

有姐姐feel

唔係 i mean 揾你我先係耐心等待果個

撚有黑工

我柒左

唔想做毒撚想做mk

忍緊笑

你永遠唔會柒

mk就直接出街yo人 覆乜柒

10年前或者係既...

唔準笑鈴b

柒既只會係濛

你講乜

仲有好怕講電話 又係唔知有咩好講

真 駁唔到

圍牛佢

緊係無理啦on9

仲未訓

差不多睡

有咩慘得過得罪女人

就係得罪兩個女人

我都想聽。。

跟熊女學下野啦

等多陣食早餐仲好

柴子閃亮登場

真係好想食花生醬

唔知幾時開始熊女已經淡岀呢個post
以前明明話唔會離開

可以再得罪多d

閃亮登場係我專用

掛住傾電話

點解要逼我講電話喎

木星

肥

聽日叫老母買

都ok肥

鈴鐺變心啦

想你教我野

我地又打車輪

我都改一改post頭介紹下你地

減！

教咩

木星always no.1

想知你點寫大家

唉聽住先

其實我都ok驚打茄輪

教我做fuckboi

有排寫不過我好懶

眼鏡仔呢？

想睇你寫到我有幾衰

隻眼鏡頂撚住

個介紹好搞笑 好似呢個
GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

想買ringfit笑死

濛b 世一

唔關人事 係口水交雜好kick

濛
mk仔

一齊買！

以前睇到頭都大
紫靈靚過白欣 不過又唔夠佢索

好似好辛苦

濛簡介:
屌你老濛

你都迷失在這個自我介紹

樓主pin this

未試過點知辛苦！

邊忽難

屌你老鈴

靚同索兩個concept黎

好亂啊屌
個個都係校花又有錢到仆街
不過故事一開都係食m記
定係間m記係屬於佢地

有睇過人玩

老羞成怒

解釋下please

我頭幾次玩都係跌死

呀你又真係pin左 原諒你啦

15碎已經一齊住

靚係五官靚 索係計埋衣著sexy果d

估唔到

怕你太小氣

你要用正常物理概念去玩
咁高跌落去唔死先唔正常

點解我會記得個內容

你小兒麻痺？

我唔知我個隻咩嚟體驗唔到遊戲無再開

俾我d脾氣震懾左

你漏口

篇野你作既

我爬唔到落去

係咪曠野之息

成10年前

我只係j斬怪嘅特效

好似係

我唔知要做咩

咁無雙啱你

switch no.1神作俾你跌死左就唔玩

有咩分別

珍 雖然有提示

唔會跌死

我就係知神作先買 但原來我能力未夠

我睇唔明個地圖

真心嘅

笑到仆街

唔會肯定唔會

你已經係
唔駛教

我們中出了一個叛徒

青春

識D嘢

屌你老母 好痕阿

好難啊媽啊

我都唔覺得會

Exactly
例如陳偉琪唔靚 但我覺得佢好索

咪撚笑啦屌

屎忽痕？

重未瞓

皮膚過敏 原本訓到好地地

因為你都係MK嘅一份子

遲啲先 近排無打機意欲

原本發緊春夢都醒左

動森琴日隻孔雀好樣衰

抵

屌我明啦
真係靚仔同型既分別

竟然pin
接受唔到

我估會類似world咁定期加新怪

隻game既玩法就係要你自己探索

你今日20歲？

唔撚係

類似

Pin返你

btw邊個係陳偉琪

我真係好聰明

接受現實啦柒頭

屌我好柒

同問

係我九唔搭八

ive仔俾心機d讀書先得架

我有自知之明

google左 幾大波

濛仔咁早當更

以為男人嚟

開始眼訓你個名好柒

被你發現咗

咩意思

我平時飲水都會係個口漏返D水出嚟嘅人嚟

吹呀 不嬲柒開 唔想比人認得呀 太多fd知之前個名

要洗底褲

尊重啦 有好多都好柒

又死咗啦

毒撚最忌有自信

打爆邊隻

屌我都會

撳一撳就知

好似BB咁

我都鳩痕呀
有妹豬被我屌未

我堆島民換左幾轉先換到全部正正常常

做包皮私家雞

今日係青春太子女

邊有咁易死架

估唔到呢隻你都有玩

我死mk黎

有㗎

算唔算正式接棒

你講我？

愛回家個細龍太
好撚柒索
三語fluent
又多才多藝
好撚想被佢坐爆我呀屌

佢今年fifa封面有buff

好似係4定5語

冇撚睇tvb

應該要

躝啦屌你老濛

你想pin乜快啲留

平時d廢話加黎把撚

你係who唔認得

笑撚7咗
ling donki

咁你第時打車輪應該都會

on9得黎好好笑

sorly 囉

濛b啲fans

屌 我都想發呀

你生日送條口水堅俾你

但包皮屈起係不爭嘅事實
雖然我都麻麻佢

條友學晒屁馬d衰野

條廢老都係要收皮嘅時候了

希望有so b嘅lead下可以嬴歐聯

佢被TVB炒撚咗啦

睇下邊隊揪得低拜仁啦

30歲就廢老

下 典解

係呢個世界
加唔加都係咁上下

威 有女

木星世一
最愛鈴鐺

好打意

搏人唔會咁得閒撳開佢

祝佢好運

冇

我而家個啲勁q勁靚

你唔好俾佢得戚好唔好

人地爆左機啦傻佬

Pin左

卜卜脆

你係至好

佢就嚟打爆啦
我男神好勁㗎

你d taste我相當有保留

比隻蜘蛛打死咗

食屎啦

瞓係度打 我瞓下面咪無事

對唔字 原來得我玩唔到

濛b 世界一番

勁到

收星啦....等等比你睇

反抗

跑走啦屌

噴到佢成面都係

無得跑啊

畫面諗到噴水池

下個post pin返

不停迴避

鍾意cavani 多D
好似話獌唔撚同佢renew contract

呢到無得反抗

馬體

喺佢射出黎果刻轉左/右

33啦屌你老母

點解你個post 4年前都可以覆

cavani好有球味

球品又好

獨裁鐺

？？？？？？

我同佢一齊係間房度 不過我擲死咗佢了

唔好在意細節

我殺咗啦

幾耐都覆到架 不過推唔起

咁勁

我勁叻

屌 果然係你d taste

咁應該係like唔到
我記錯

呢到我話事

donki大大

再打

你咩意思。。。。

第一隻初始有感情唔捨得掉 佢成日搵我玩

綠色果隻幾正矇豬眼

如果係就好
我就會好有錢

Btw我幾鐘意胡拉拉

我最鍾意佢

收皮啦 專收s個啲

Daisy最正 佢成日想走 我死都唔比佢走

weak sin

支持

唔係全部都收 玩具熊見過兩次冇邀

覺得佢夜日蒲同醉駕
唔聽話image差

下我想要玩具熊喎。。。。點解我遇到個啲都咁柒。。。我呢堆刷咗好多次

我完全無刷過
邊個黎都歡迎

聽緊首歌
諗起有條友話我要網戀
好笑
唔了解我果然係唔了解

章丸fd俾既 小潤自己露營黎

其他都係燒機票搵

要食了

jace好野黎

覺得自己會透唔到氣

叻女

好霸氣
要cow了

第一下以為你講西甲球隊Eibar

快啲去訓
呢到有我撐住

咩叫好有球味
但佢都係型棍子嚟嘅

被cow了

我最撚鍾意就係睇烏龜 so b同cavani 雙檢合壁

agger

John!

但呢首唔好聽
隔離

你咁貼心架

係咪又要掛請勿打擾了

呢堆都好滿意唔想比佢地走

淨係對你好

想要木乃衣狗

食我

我有幾隻都幾樣衰
不過始終都係緣份

人工呼吸咪得

食你
因為你破戒食人肉啦

我之前有隻七七 日日都要打下佢

我唐僧

人工呼吸其實真係救到人架咩

btw我唔撚mk

我食咋嘛
你唔駛郁is ok

報以一個微笑

係咪真係會打走佢

想食

唔關事 想走係random出

好彩姐
我成日打佢地

又話咩緣份原來成日虐待動物

打係愛既表現

咁我打多你兩野先

訓啦屌你老濛

我唔知

唔痛？

唔知 我重圍住佢門口唔比佢出嚟

你係鈴鐺精？

精神！

食完是咪可以長生不能

係 可日24小時係度

咁你宜家係咪都得

你地打情X悄

你唔係weak嫁咩

你想不能

未weak
你一襯我weak就flirt 其他人

我差不多弱

咁你想係邊度講

挽留

你明明就知我既心意

我地心靈感應 <3

你訓左就無眼鏡仔

唉失望了
要轉投第二個懷抱了

希望佢有眼鏡仔春夢

唉心淡了

個pin就代表我既心意

飲撚大左 表左白

覺我男人老狗要靠酒精先敢表白真係好撚弱

邊句代表咗你心意

木星世一

咁高難道

唔好啦

希望我有眼鏡仔春夢坐爆眼鏡仔

晨早流流叫一叫春

早晨早晨

早啊

眼瞓到入唔到個mode

你冇瞓？

4點半到瞓咗今日要出街

牙透好多人約

留咗個位俾你

食壽屍郎唔知排唔排到

諗住減下脂肪

希望唔會見到你

你又食？

都唔肥

早晨

好q

某一間分店嘅附近食
得嗰幾間分店
如果見到有個男人哄緊個女人 嗰個一定係你

今日同男人食

提你要瞓教

kind of

晨早流流

快啲瞓

OK 仲易認

乜春 有個男人哄緊個男人就係我？

排隊咁悶梗會抽下水

GIF都出埋

打下屎忽在所難免

肚餓所以要起身

Full time連登
Part time返工

呢張好得意

GAY

真愛

多人到 唔食了

兩個女仔喺街拖手反而冇乜野

淨係個背影都夠做

有無男權組織

千層？

又話士多啤梨

佢懸崖勒馬

太過份

今日唔想食

回頭是岸呀施主

散水餅食過呢間 都唔差 不過幾貴
同埋d女同事話好多cream 俾左d我食

呃人

唔係 計闊度 實際係2.75吋 （大約7cm）

間接接吻

今日心情唔係士多啤梨

未開始食就俾我 咪咁多幻想

千層蛋糕即係咩心情

屌你唔洗訓㗎

都話唔係mk

叛徒

原來呢隻係sosad咁解…

幾舊水姐
同埋我唔放其他資料入去

有無窿俾你鎖螺絲？
我求其搵2個窿上鎖完就算

唔識 去硬件台問下

一開始就應該咁講

唔肯定既野費事答啦但係ssd我係識

第50個post!入嚟賀一賀佢

薩爾達傳說公主35年來都是白人 外媒：我們需要一名黑人薩爾達

早晨，做緊咩

瞓好耐都瞓唔夠

我唔係妹豬唔會比你呃到
重未有妹豬上嚟講比人呃咗隻豬

我俾人呃咗

訓到好舒服

熊b

你呃人就有

終於食到正餐

真㗎

心情平靜

我嘅大腦背叛咗我

返黎啦

又miu 我

Lunch最尾食咗乜

去咗韓國街食

我今日心情好撚曳

無尿袋

去seven/商場借

想知係咪擺底按金 差完返黎拎返啲錢

是好似好平

謝謝濛b

Go to sleep

seven好似要down app

遲下無得做你實後悔

安心出行

以後你訓親我就話你廢人

廢

去ok
150按金
15蚊借三日

洗唔洗down app?

渣到爆

唔屎 有錢就得
要keep單
還個時要比番張單佢嘟

洗唔洗自己帶線

好悶啊

唔屎 佢條線連住部機

會唔會自己喺到推到1001

#927

咁都俾你搶到

Hello

又話冇電

勁唔勁先

好勁啊你

可唔可以識你

諗下先啦

你係咪真係想識我先

你又真係答佢

你記得add哦

無嘅 add唔到

佢係台主 我好尊敬佢

玩你咋 你隻死狗公

屌你老母

唔等了 返屋企

人呢

唔係無人牙？

不如我同你睇醫生先

今日初七咩？

六

啲人今日都有街出？

呢兩個少肥女仔買邊個相好?

未開工

好撚肥wo

夜媽媽都有街出？唔係聽日先有嘢玩？

兩隻野豬

好多黃店寧願做外賣都唔開QR code

respect其實佢地開都冇人怪佢地

嗰個mika琴晚錄片量腰圍好似7x

我2x

隻髀都夠食幾日

唔係有得紙筆咁留？

Mika肥撚過email喎

唔打算出街

7xCm

ios冇得開心

其實想知填錯資料會點

有pwa

Email啲五官都靚過mika

你買牙活都要la

都3x inch

我唔清楚 但我書法家嚟

全日都要用？

Email都有仔

佢有無7xkg

Mika都有 條仔重要知佢做過雞

坐死人咩

錯我都無計

真雞？

咁撚on9?

是但啦你手字咁靚

救命

電話可摸耳學大台咁寫999

我哋連佢哋都不如

Ptgf 2000ml 加唔知咩同咩

佢地執到 有書法家題字

我電話冧把日日唔同

點解會咁

Up乜春支美極2000ml?

屌豬肉都要咁貴

不過唔洗用都盡量唔用啦

好似係make love